話細舖唔抵幫班人 究竟咩心態

新年唔開又話
開舖加價又話
姐係得你地要放假啊？
新年唔開雙工三工你會唔會翻啊？
出雙工仲要唔加價 貼埋錢比你食好無？
咁鍾意咪以後去大舖集團食快餐囉屌你老母
落埋半閘門口大大隻字寫 初四下午五點啟市
都可以有咁多on9一早走入黎問係唔係未開？
廿幾三十歲中文字都唔撚識睇？
翻番上大陸啦大佬西

利申:細舖小員工

算啦﹐個個係假膠黎咪理佢